蕭若元 歷史試題大批鬥 要求教育制度去殖化？! 重審駱惠寧治港策略！

蕭若元
歷史試題大批鬥 要求教育制度去殖化？!
重審駱惠寧治港策略！
〈蕭若元：理論蕭析〉2020-05-16

memehongkong
632K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：